（tg) 90後廢青谷

Hello 呢個係一個新開既谷，歡迎各位90後入嚟岀下水，岀下聚。定期會搞board game 聚，唱k，行山咁，等緊你地。

五大訴求 缺一不可

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

限時再招人

限時開放 只收4人